我們都錯怪了 李大導， 佢走前得太多， 示威者紛紛響應李大導呼籲 衝擊中聯辦

拉呢d暴徒啦

香港國臨時大總統

我都係響應李大導

神枱之上 萬人景仰

李大導李大導李大導李大導李大導李大導李大導

原來一直錯過了你

推

朋友喺德輔道西見到李力持 都企到好前

睇live見到佢 雖然蒙左面
佢仲戴埋豬嘴 好勇武

李軍師

以後要改口叫「李大帥」

大帥好

不忘007初心 李大導反共始終如一

大導只係行得前左少少

之前真係估唔到佢咁有遠見

我怪錯了李力持導演，李導演加油!
下次圍邊度啊?

唔好再推啦
再推就無左個軍師